[警黑合作］POPO著黑衫扮阻膠

灰衫斬人
阻膠護送

無人打埋阻膠咩

根本冇咁多阻膠
一早夾撚埋 次次有人搞事位都出現2名以上阻膠